{
  "id": 85801645,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"5.51618,50.640427,5.51618,50.640427",
    "geom:latitude":50.640427,
    "geom:longitude":5.51618,
    "iso:country":"BE",
    "lbl:bbox":"5.51118,50.635427,5.52118,50.645427",
    "lbl:latitude":50.640427,
    "lbl:longitude":5.51618,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":50.645932,
    "mps:longitude":5.464844,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:bre_x_preferred":[
        "Saint-Nicolas"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saint-Nicolas"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-Nicolas"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-Nicolas"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Saint-Nicolas"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-Nicolas"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0646-\u0646\u06cc\u06a9\u0648\u0644\u0627"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Montegnee"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-Nicolas"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Montegn\u00e9e"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-Nicolas"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Saint-Nicolas (Montegn\u00e9e)"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BE",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_local":2787357,
    "qs:gn_nam_loc":"St-Nicolas, Li\u00e8ge, Li\u00e8ge, BE",
    "qs:gn_namadm1":"WAL",
    "qs:gn_name":"Montegn\u00e9e",
    "qs:local_max":103,
    "qs:local_sum":103,
    "qs:localhoods":1,
    "qs:name":"Montegn\u00e9e",
    "qs:name_adm0":"Belgique",
    "qs:name_adm1":"Li\u00e8ge",
    "qs:name_adm2":"Li\u00e8ge",
    "qs:name_lau":"St.-Nicolas",
    "qs:name_local":"St.-Nicolas",
    "qs:photo_max":87,
    "qs:photo_sum":103,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":7,
    "qs:woe_adm0":23424757,
    "qs:woe_adm1":7153300,
    "qs:woe_adm2":12591793,
    "qs:woe_lau":12602698,
    "qs:woe_local":12602698,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        101748083,
        102049941,
        85681691
    ],
    "wof:breaches":[
        85801183
    ],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2790824,
        "gp:id":974533,
        "qs_pg:id":392948
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"8ddc42a31d2cc66dd652f45699bb4e5d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049941,
            "locality_id":101748083,
            "macroregion_id":404227353,
            "neighbourhood_id":85801645,
            "region_id":85681691
        }
    ],
    "wof:id":85801645,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1582345518,
    "wof:name":"Montegn\u00e9e",
    "wof:parent_id":101748083,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.51618,
    50.640427,
    5.51618,
    50.640427
],
  "geometry": {"coordinates":[5.51618,50.640427],"type":"Point"}
}