{
  "id": 85801229,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"5.539186,50.593723,5.539186,50.593723",
    "geom:latitude":50.593723,
    "geom:longitude":5.539186,
    "iso:country":"BE",
    "lbl:bbox":"5.534186,50.588723,5.544186,50.598723",
    "lbl:latitude":50.593723,
    "lbl:longitude":5.539186,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":50.589509,
    "mps:longitude":5.542733,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:eng_x_preferred":[
        "Haut Pre"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Haut Pre"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Haute Pre"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Haute Pr\u00e9"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BE",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_local":2786825,
    "qs:gn_nam_loc":"Seraing, Li\u00e8ge, Li\u00e8ge, BE",
    "qs:gn_namadm1":"WAL",
    "qs:gn_name":"Haute Pr\u00e9",
    "qs:local_max":360,
    "qs:local_sum":1228,
    "qs:localhoods":6,
    "qs:name":"Haute Pr\u00e9",
    "qs:name_adm0":"Belgique",
    "qs:name_adm1":"Li\u00e8ge",
    "qs:name_adm2":"Li\u00e8ge",
    "qs:name_en":"Haut Pre",
    "qs:name_lau":"Seraing",
    "qs:name_local":"Seraing",
    "qs:photo_max":182,
    "qs:photo_sum":248,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":5,
    "qs:woe_adm0":23424757,
    "qs:woe_adm1":7153300,
    "qs:woe_adm2":12591793,
    "qs:woe_lau":12602474,
    "qs:woe_local":12602474,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        101748083,
        102049941,
        85681691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2796418,
        "gp:id":970757,
        "qs_pg:id":186864
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"1a6b97850d468ee3005011c461f5918c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049941,
            "locality_id":101748083,
            "macroregion_id":404227353,
            "neighbourhood_id":85801229,
            "region_id":85681691
        }
    ],
    "wof:id":85801229,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1582345514,
    "wof:name":"Haute Pr\u00e9",
    "wof:parent_id":101748083,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.539186,
    50.593723,
    5.539186,
    50.593723
],
  "geometry": {"coordinates":[5.539186,50.593723],"type":"Point"}
}