{
  "id": 101812819,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000117,
    "geom:area_square_m":936966.645534,
    "geom:bbox":"5.64751423415,49.6064197693,5.66653358697,49.6199347017",
    "geom:latitude":49.61353,
    "geom:longitude":5.657558,
    "gn:population":3092,
    "iso:country":"BE",
    "lbl:latitude":49.613035,
    "lbl:longitude":5.65691,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":49.613035,
    "mps:longitude":5.65691,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bre_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Gaume"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d \u041b\u0435\u0436\u0435"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Gaume"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Gaume"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Gaume"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0646-\u0644\u0698\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Gaume"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Gaume"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Gaume"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041b\u0435\u0436\u0435"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0644\u06af\u0631\u060c \u0628\u06cc\u0644\u062c\u06cc\u0645"
    ],
    "name:urd_x_variant":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0644\u06af\u0631"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u83b1\u70ed"
    ],
    "qs:a0":"Belgi\u00eb#Belgique#Belgien",
    "qs:a1":"*Luxembourg",
    "qs:a1r":"0R\u00e9gion wallone",
    "qs:a2":"Virton",
    "qs:adm0":"Belgi\u00eb#Belgique#Belgien",
    "qs:la":"Saint-L\u00e9ger",
    "qs:la_lc":"*BE385034",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Saint-L\u00e9ger",
    "qs:loc_alt":"Saint-Leger",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"LCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":835,
    "wof:belongsto":[
        85681727,
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        102049907
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2787378,
        "gp:id":977238,
        "qs_pg:id":92569,
        "wd:id":"Q713786"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"8024aa4416462d51f34fa45c9101a20e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049907,
            "locality_id":101812819,
            "macroregion_id":404227353,
            "region_id":85681727
        }
    ],
    "wof:id":101812819,
    "wof:lastmodified":1582345558,
    "wof:name":"Saint-L\u00e9ger",
    "wof:parent_id":102049907,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3092,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.64751423415032,
    49.60641976932192,
    5.66653358697386,
    49.61993470169995
],
  "geometry": {"coordinates":[[[5.66068541550925,49.61993470169995],[5.66076587083217,49.619037246375],[5.66352920438351,49.61914335846103],[5.6636096050371,49.61824590052197],[5.66637289873194,49.61835194283771],[5.66653358697386,49.61655702138319],[5.6651519896692,49.6165040109239],[5.66523235364883,49.61560655079865],[5.66385078457245,49.61555352459334],[5.66393117027678,49.61465606524632],[5.66254962942759,49.61460302329562],[5.66271044054173,49.61280810580627],[5.66132895337705,49.61275504924197],[5.66189185272657,49.60647283484457],[5.66051054649773,49.60641976932192],[5.66026924999545,49.60911214564328],[5.6519810126947,49.60879337781341],[5.65206160130447,49.60789592618534],[5.65068026357477,49.60784274029106],[5.6503577848535,49.61143254015235],[5.64759491410837,49.61132610867361],[5.64751423415032,49.61222355548847],[5.65027715580447,49.61232998923504],[5.65019652300714,49.61322743796552],[5.65157801345379,49.61328063066088],[5.65141678752929,49.61507552933114],[5.65279833166653,49.61512870741865],[5.65263714167128,49.61692360694548],[5.65816354964096,49.61713615960042],[5.65800254836142,49.61893106677974],[5.65938420821124,49.61898416501595],[5.65930372742281,49.61988161920937],[5.66068541550925,49.61993470169995]]],"type":"Polygon"}
}