{
  "id": 85801533,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"5.60877,50.664497,5.60877,50.664497",
    "geom:latitude":50.664497,
    "geom:longitude":5.60877,
    "iso:country":"BE",
    "lbl:bbox":"5.60377,50.659497,5.61377,50.669497",
    "lbl:latitude":50.664497,
    "lbl:longitude":5.60877,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":50.669616,
    "mps:longitude":5.60834,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:fra_x_colloquial":[
        "La Prealle"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Pr\u00e9alle"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BE",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":2795930,
    "qs:gn_nam_loc":"Herstal, Herstal, Li\u00e8ge, Li\u00e8ge, BE",
    "qs:gn_namadm1":"WAL",
    "qs:id":0,
    "qs:local_max":128,
    "qs:local_sum":163,
    "qs:localhoods":3,
    "qs:name":"La Pr\u00e9alle",
    "qs:name_adm0":"Belgique",
    "qs:name_adm1":"Li\u00e8ge",
    "qs:name_adm2":"Li\u00e8ge",
    "qs:name_lau":"Herstal",
    "qs:name_local":"Herstal",
    "qs:photo_max":14,
    "qs:photo_sum":30,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":6,
    "qs:woe_adm0":23424757,
    "qs:woe_adm1":7153300,
    "qs:woe_adm2":12591793,
    "qs:woe_lau":12602637,
    "qs:woe_local":971074,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        101748083,
        102049941,
        85681691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":972709
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"6b71eb53fd38ce0ad6d42afbca338dc5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049941,
            "locality_id":101748083,
            "macroregion_id":404227353,
            "neighbourhood_id":85801533,
            "region_id":85681691
        }
    ],
    "wof:id":85801533,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1582345513,
    "wof:name":"La Pr\u00e9alle",
    "wof:parent_id":101748083,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.60877,
    50.664497,
    5.60877,
    50.664497
],
  "geometry": {"coordinates":[5.60877,50.664497],"type":"Point"}
}