{
  "id": 85862077,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"5.561707,50.63184,5.561707,50.63184",
    "geom:latitude":50.63184,
    "geom:longitude":5.561707,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"BE",
    "lbl:bbox":"5.556707,50.62684,5.566707,50.63684",
    "lbl:latitude":50.63184,
    "lbl:longitude":5.561707,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":50.629452,
    "mps:longitude":5.554812,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041b\u0438\u0435\u0436 \u0411\u0430\u0441\u043a\u0435\u0442"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Li\u00e8ge Basket"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Li\u00e8ge Basket"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Li\u00e8ge Basket"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Laveu"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05dc\u05d9\u05d9\u05d6' \u05d1\u05d0\u05e1\u05e7\u05d8"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Li\u00e8ge Basket"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Li\u00e8ge Basket"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Lje\u017eo Basket"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Li\u00e8ge Basket"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Liege Basket"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BE",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":2792413,
    "qs:gn_nam_loc":"Li\u00e8ge, Li\u00e8ge, Li\u00e8ge, BE",
    "qs:gn_namadm1":"WAL",
    "qs:local_max":5890,
    "qs:local_sum":27074,
    "qs:localhoods":35,
    "qs:name":"Laveu",
    "qs:name_adm0":"Belgique",
    "qs:name_adm1":"Li\u00e8ge",
    "qs:name_adm2":"Li\u00e8ge",
    "qs:name_lau":"Li\u00e8ge",
    "qs:name_local":"Li\u00e8ge",
    "qs:photo_max":196,
    "qs:photo_sum":576,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":27,
    "qs:woe_adm0":23424757,
    "qs:woe_adm1":7153300,
    "qs:woe_adm2":12591793,
    "qs:woe_lau":12602393,
    "qs:woe_local":973540,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        101748083,
        102049941,
        85681691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20098302,
        "qs_pg:id":1084982
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"eb75c301594ffa9ac45efb1db31b33e5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049941,
            "locality_id":101748083,
            "macroregion_id":404227353,
            "neighbourhood_id":85862077,
            "region_id":85681691
        }
    ],
    "wof:id":85862077,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1582345515,
    "wof:name":"Laveu",
    "wof:parent_id":101748083,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.561707,
    50.63184,
    5.561707,
    50.63184
],
  "geometry": {"coordinates":[5.561707,50.63184],"type":"Point"}
}